我老豆成日偷食

CLS 喂大佬 都唔係第一次啦
成日襯我唔係屋企偷食我買個啲野食都算啦 ，食完又唔同我講，仲要求其擺埋一邊，唔搵保鮮紙保鮮袋之類入住，我點知有冇曱甴嗰啲走過入去。
我係屋企都仲好啲，會問我可唔可以食，我唔係屋企佢就問都唔會問，打個電話黎問可唔可以食有幾難？
重點係仲要唔知錯喎，唔會話唔好意思/對唔住 食咗你啲野...
淨係識話最多買返幾包俾你
有冇諗過唔係錢嘅問題 係尊重
應該點樣串返佢
我又唔會衰到落藥係啲野食到

男人老狗咁小器

攞夾萬鎖住啲嘢食

咁佢有冇真係買返比你先

你老母知唔知

冇

唔知

屌 仲以為第二種偷食

樂瀉弱
廢老唔對付唔撚識驚
唔搞就一直食住你
會愈黎愈過份

你老豆起左色心

迷失

幫你老豆搵番靈魂未？

On9